\beginsong{Clavelitos}
\beginverse
Mocita dame un clavel,
dame un clavel de tu boca.
En eso no hay que tener
mucha vergüenza ni poca.
Yo te daré un cascabel,
te lo prometo mocita,
si tú me das esa miel
que llevas en la boquita.
\endverse
\beginchorus
Clavelitos, clavelitos,
clavelitos de mi corazón.
Yo te traigo, clavelitos
colorados igual que un fresón.
Si algún día, clavelitos
no lograra poderte traer,
no te creas que ya no te quiero,
es que no te los pude traer.
\endchorus
\beginverse
De tarde, ya media luz,
vi tu boquita de guinda
yo no he visto en Santa Cruz
una boquita tan linda.
Y luego al ver el clavel
que llevabas en el pelo,
mirándolo creí ver
un pedacito de cielo.
\endverse
\endsong